群體免疫，唔比派息，自己中L左就唔用華為報復，英國愈黎愈似一個Failed State。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
至於英國，首相莊翰生也患了病毒。據說首相在內閣會議大發雷霆，大罵中國瞞報害人，準備以踢走華為當做懲罰。

這倒奇怪了。在邏輯上，是不是指即使若武漢肺炎病毒感染英國一半人口，只要他首相大人一直沒有事 ，就簽署華為加入英國的通訊網；首相遭殃，方將華為趕出門。

但華為是電子高科技產品，武漢肺炎是生化物質，雖然同樣中國製造，卻屬於不同的學科。假如華為不威脅英國國家安全，即使武肺毒殺三千萬英國平民，華為也是安全的。若華為不安全，即使英國一宗確診也沒有，華為也一樣不安全。

大西洋彼岸的川普看在眼裏，難怪心中暗笑。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

講漏左哈里同條根。

小心比人話你五毛

無人講，似乎大家都默默認同英國真係唔L掂。

渾水：格局大呀

連登仲好多人讚緊英國抗疫架，你咁講陣間佢地又話你五毛

淨係呢句已經錯到無輪
裝左到時支那連BJ睇開邊套AV都知

好似無，英國最近D豬西野太多，無人死撐喇。

叫人唔派息呢下，其實倫敦仲有無資格做國際金融中心，

咩經濟自由度，係咪歸O分

如果要計都係數美國先 明明插緊落去 佢就無限印錢頂住

你睇埋後面嗰句先講啦

以前話英國人最重視契約精神，而家就除埋息都可以取消。
根本英國呢塊招牌已經成為牛肺。

得啦得啦 中國最勁呀嘛

因為你地就係五毛
目的就係令港人對英國失去信心
令港人 英人互不信任
你地喺英國論壇都有唔少手足啦
最緊要就係營造英國日落 無能嘅印象 就有人工加

所以當我聽到接納華為加入電訊網的首相莊翰生最初提倡達爾文主義的「群體免疫」、自己中了招、中了招之後又大怒盛傳要將華為踢出英國電訊網，我哈哈一笑，在家取出一瓶香檳，打開，斟了一杯，在陽台上，打開了川端康成的「細雪」。

陽台上花開了。我呷一口冰洌的香檳，畢竟，春天來了。

英國訓醒準備日出

因為本來以為安全

開始feel到唔對路

中國人的惡意